下一樣搞既好大可能係香港Internet

下一樣搞既好大可能係香港Internet, 原因有3個:
1) 言論自由，叫光時口號，或叫人去初選，呢的野係現實生活已經全部被禁。相反LIHKG, TG, FB, Whatsapp 呢的野全部可以繼續做，你估港共會容許你地繼續落去?

2) 支拿最驚就係比外國知道自己的衰野，最驚就係你地上網同外國勢力連結埋一齊，禁左internet就冇呢個問題.

3) 既然國安法都立左，人又拉左，外資都唔走，支拿會覺得禁埋google, facebook, twitter 呢的先可以一勞永逸，點解唔做埋佢?

強烈建議大家快的安vpn, 話唔定好快internet 出唔到海.

Internet出唔到海的話
到時vpn仲有無用呢

搞internet會實際地影響外資
主力應該搞黃店 bno
博外國人隻眼開隻眼閉繼續搵錢唔理香港人死活

黑警+支共最仇恨就係連登
點會唔搞

其實無可能唔搞，佢已經將香港變到大陸咁，無理由重上到youtube google

hardware剪鳩你線
乜撚都冇用

未cap完水點會封Internet，應該攪香港網台先，所有本土媒體都禁聲，到咁樣都攪唔掂先會全面大陸內網聯網化

但google YouTube Facebook 唔係企大陸個邊咩？ block埋咪嘈交

連登不滅!

如果禁止用vpn， 有無得向vpn公司申請refund?

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

支拿最驚就係比外國知道自己的衰野

who does not know? But what can they do about it? 有錢搵就照奶

影響得幾多丫，支那直頭係發源地，你幾可見有外資話因為上唔到網所以唔入支那市場？特登改變自己去奶共嘅就大把，強如apple都唔理啦

我諗講搞上網係諗住突然間cut線嗰啲，係會搞到大型企業（連中資都唔會冇影響），所以真係睇唔到佢哋夠膽

衛星網絡

我有VPN，但係聽講開咗唔等於可以翻牆

以後要翻牆上連登

vpn都出唔到海，香港網絡個設計好易搞

搞緊啦

你睇下幾多五毛狗帶風

好快禁太空咭，全部電話實制

外資有特權不被封鎖就得啦

其實佢哋wfc 外資

其實已經搞緊啦
YouTube 黃標已經做左好耐

會留番連登畀五毛開工

大陸用VPN係會犯法
只係佢間唔中先拉一個做樣

反返轉頭，大家可能要諗下，除咗返工做嘢，無咗互聯網要點生活……
正苦如果要鎖網，就算有vpn，資訊都已經受到過濾

我唔知可以做到乜，但禁網呢樣野真係好大機會。有乜理由出街叫光時就即拉告國安法，係網上叫就比你地消遙法外？ 講唔通呀，點解比小粉紅聽呀？ 所以港共一定會好快做，只係唔知用乜方法。

林鄭：外國都有鎖網

連登好快被熄燈

同支那睇齊
要翻牆

佢地而家根本唔怕，最好外國間中口交罵下
等春嬸胡屎進有得開工
仲可以比班韭菜食住草打飛機，唔記得自己無電無水無工開

呢個真，中共需要既唔係封網，佢需要既係censor

starlink 到香港未

淨係香港點會嘈，成個中國block曬咪又照奶

外資office唔需要翻牆, 大陸都係咁

我覺得禁網有可能
但應該唔係下一步
因為咁玩=叫外資走=殺左隻識生美金既雞

但如果繼續加速
中共玩爛左呢隻生美金既雞
咁就鎖網都係好自然既事
代價低

某程度上我同意，但要記得連登係反送中上面既角色，唔係大台都係一個最大既平台。港共都已經做到咁絕，唔會由得我地係度繼續吹大雞。

封網站係一定，只不過可能真係好似你咁講，只封某的KOL 或某的網站，例如兩登。FB, Twitter, Google, whatsapp 就可以繼續用。

講真，如果佢真係搞嘅
VPN有咩用？
大陸直頭禁止你用vpn,佢哋都可以check到你添
而家講緊嘅玩法係好似直頭想將你變新疆
係衰撚過大陸

直接tor 得唔得

資訊唔流通點做金融中心

要搞連登有簡單，港共搵人上黎開啲搞事post, 到時國安就有藉口拉人封艇

香港仲要做白手套
新加坡都出到海啦
唔會咁快cut internet

一定啦
但係仲有VPN

上海, 北京, 連深圳都超越香港嘛, 仲使乜要香港做金融中心

假設
香港90
上海80
深圳70
超越嘅意思係咪將香港拉低到60

由97 開始已經做緊, 不過廿幾年都做唔到, 而家直頭發爛渣要將香港變成零

1月31號等你哋上唔到網申請BNO Visa。

X 2

泛民又嚟cap水同賣香港了

遲早既事啦

鎖網未必但實名制係有機會

無網點帶風向？

vpn係冇撚用，不論係私隱保護、匿名定安全嚟講，係用就用tor browser，除非你依啲時候重要快啦

全部實名制

即係一國一制中我屌，遲下係咪要逼所有人講普通話？

唔得，佢晨早block晒啲中轉server，你要先經proxy再行tor先得

出唔到海我諗藍屍都變勇武

軟硬兼施
軟:做fb YouTube ig 高層
硬 :block lihkg golden
肯定自由只會不斷減少
我愛你哋呢班網上黐線佬
願榮光歸連登
我以連登香港人為榮

現實已經有禁語
網絡一定要清除仲有禁語嘅地方

時間問題

衛星靠Elon musk 打救

其實中共都買緊大細，佢而家做法好明顯就係用盡香港最後集資角色，最後就係買緊歐美會同六四後一樣，口交式制裁，幾年後都頂唔住十鳩幾億人市場同翻佢做生意，所有野當冇事發生過

澳門咪一樣上到

_ _ _ _！

聽講某啲地區唔會提供服務, 即使隻衛星係你頭頂飛過都用唔到

準備熄登。

通常咁諗就好快會成真

斷網買唔到隻碟..

其實你覺得到時會開到vpn?

Tesla 一定會保住上海間廠